PC master race係咪意思？

網上睇到，係咪意思？

姐係話console狗或者話apple狗咁pc咪masterrace